[舊歌JJ] 有咩歌係歌手把聲係自帶回音?

尾崎豊 - I Love You

X Japan - Forever Love

Zard - I still remember

松田聖子 - 青い珊瑚礁

Wink - 愛が止まらない

高橋洋子 - 残酷な天使のテーゼ

張學友 - 分手總要在雨天

追憶

啲回音巧巧聽